「貧窮限制想像」依句成唔成立？

貧窮會限制想像？

會
尤其係嗰啲成日怨天尤人、覺得自己係懷才不遇既窮人
你會發現佢地成套思想狹窄到不得了
會直接忽視(自己認為冇可能)既可能性